[統計]呢幾日有冇開風扇瞓覺

有
冇

除衫訓

開冷氣

今日太大風 唔敢開窗

好撚凍
頂唔順要著衫

出面其實得21度

無 屋企無錢開

今晚冷氣，風扇都唔洗開，今晚天氣簡直係天然冷氣

你屋企唔夠凍咩